陳同佳出頭有望？

已穩奪一票提名，攞多一票就可以再減低去台灣自首的機率。

做咗議員就唔使去自首 唔怪得佢黐埋管神父道

到底點同後人解釋香港歷史入面呢2年發生嘅事嘅導火線係乜野

竟然又係抽水Po

全部都係外國藉詞搞亂香港

居然唔係因為一男子戴帽導致

唔係抽水，諗深一層其實幾適合，可以更切合香港警察同政府的形象。

殺人犯最後會唔會最後可以做埋政協
仲Cls過連登D互動故

以為陳同佳都有三十秒科學可以講

向左，擺明黑社會都有份揀
即係話比人知選出黎果啲人係乜人

有陳同佳選我就唔投白票了

因為一個男人戴綠帽而令全世界政治變天

未來人坐時光機返黎搞大陳同徍條女

錯了

陳同佳有志選2022香港特首，
促進港台關係

向左

無錯

一定係d 美國佬係到煽風點火

寧要偽人都唔畀民選議員票，後世會點演釋

到依家都仲未有人知邊個係派帽嗰個

俾個機會佳仔做議員服務巿民贖罪啦

仲有好多個title

蔡英文連任導火線
中台關係惡化導火線
美台友好導火線
第四次台海危機導火線

愈來愈覺得似Terminator
未來人返嚟保護潘女唔好比佳仔殺，點知搞大左佢個肚，自我完成呢段歷史

中間嗰四個職業係兒子？

唔小心quote左 自

一大堆垃圾齊聚堆填區,幾好呀